請曬星期一上午嘅假

咁就可以訓多日
而且下午翻去扮一陣又收工
難挨嘅星期一咁就過左